某歡問我尋晚咁著好唔好睇

好似有啲sexy

WHO

靚？

G

你老母就G